反向黃色經濟圈~!

黃圈無非都係想分黃藍，
既然唔可以係鋪面貼文宣認黃店，
不如幫藍店貼愛國揮春

大大隻「支持國安法」,「拒絕暴徒光顧」之類
既大字報貼門面

啲藍店撐開國，夠膽就係正國安同藍絲面前拆

歡迎大家出招

屌你咩撚野藍圈 紅圈 紅到鄰國國旗咁紅